頭先去茶記諗住轉飲杯衍生開奶茶...

點知要加成十蚊 都係唔飲嗱

🙄

哈

。

笑左 屌

飽飽濟濟？